馬會開盤有BUG 💢💢

球賽編號: 星期六 1 歐洲聯賽冠軍盃 祖雲達斯 (主) 對 皇家馬德里 (客) 此球賽將於 威爾斯卡迪夫千禧球場 舉行。 將接受即場投注:
主客和,
入球大細,
角球大細,
下一隊入球,
波膽,
冠軍 C61-有線足球台C64-有線球彩台201-有線高清201台203-有線高清203台
預定截止投注時間:04/06 02:45
主客和投注指南[單項+過關(兩至八關)]
祖雲達斯(主隊勝) 和 皇家馬德里(客隊勝)
2.95 2.90 2.33

決賽唔會打和 點都會分到勝負
即係平注買晒祖狗皇狗贏 是但開一邊都贏錢 ✌️️✌️️

假膠

yes
按左層樓買晒兩邊
準備換樓

買啦買啦

😍已經約咗個 36D 女aa聽日上床睇樓了

多謝樓主指點迷津，我按咗層樓all in了

你而家先發現會唔會太遲
一早靠馬會發左達啦

等睇"有綠人還我90分鐘決賽"

多謝絲打指點迷津

乜撚野有bug
我朗在陣客勝開硬
加埋巴爾主場之利
球王賓斯馬
真係easy goal過伊斯高
再望望我個user name
對面希古恩決賽腳軟
買主勝=比返狗會